鯨魚病了都想喝水

你哋明唔明？
有時啲野真係好矛盾

病了要食藥

有病睇醫生

呀！我認真post呀

呀！我認真回呀

傻鳩唔訓教

你唔訓 我都唔想訓

mk到

小妹都訓唔著

給病人留藥水

要藥丸 可以嗎

無分別 都係醫唔好個病

精神病無得醫咖

能醫點會不自醫

鯨魚唔係魚？

鮑魚病了都想喝水

mk文學

叫佢飲杯暖水早啲瞓啦

up mud 9
00後去2000fun啦屌你老母臭

屌你老母成個post19個回覆都無人聽過
當這地球沒有花？！

一句唔係副歌既歌詞又唔起眼
的確幾難記得

咁你知唔知呢首歌講咩

想聽下你點講

如果一切唔可能都變成可能
所有矛盾都發生
你會唔會願意珍惜我？

你肯珍惜我嗎...